點解香港d 7仔會做得住 定搞手只求打過和？？

間間依家距離唔過500米
競爭咁撚大
仲要有ok 果d爭埋一份
有d鋪位大到你唔信
有d人流又少
又幾個伙記
7除8扣 仲搵得幾多

咁台灣七仔直頭係慈善機構